中國政府狠批英國違犯過時無效的中英聯合聲明

中國駐英國大使劉曉明表示, 英國向多達三百萬持有英國國民海外護照(BNO)的香港人, 提供申請公民身份的途徑, 是嚴重干涉中國內政. 在英國公布詳情後, 中國將決定如何回應, 促請英國重新考慮.
劉曉明在網上記者會指責英國提出的方案, 違反中英聯合聲明, 並批評一些英國政客有殖民思想. 他拒絕具體說明中國將如何回應.
對於英國政府計劃在5G網絡建設中, 逐步淘汰中國電訊設備生產商華為的技術. 劉曉明警告如果英國排斥華為, 將會向中國商界發出非常壞的訊息.
英國首相約翰遜發言人回應時, 促請中國不要阻撓持有BNO的香港人到英國, 希望中國明白遵守國際法的重要性, 又指正評估香港實施港區國安法後, 英國和香港的引渡安排.

你都識講過時無效

又係你話歷史文件已經冇效嘅

中國邏輯

自己帶頭違反中英聯合聲明反而話人地違反…

佢試下禁香港人出境,佢哋準備做戰犯

所以到底份"歷史文件"仲有冇效?

過時無效又點犯？
黑人問號？

每日一篇鬧bno 真係勤力

歷史文件

聲大靠屈

勁

無效
即係可以收返香港

幾撚無恥

對佢有利果d就有效, 無利果d就冇效

英國：中英聯合聲明已是歷史文件，不容中國說三道四

中國邏輯就係對佢有利果時有效, 對佢無利果時無效,
你地仲未慣咩?

薛丁格的中華人民共和國政府和大不列顛及北愛爾蘭聯合王國政府關於香港問題的聯合聲明（英語：Schrödinger's Joint Declaration of the Government of the United Kingdom of Great Britain and Northern Ireland and the Government of the People's Republic of China on the Question of Hong Kong）簡稱《薛丁格的中英聯合聲明》（Schrödinger's Sino-British Joint Declaration）是中國外交部團隊於2019年提出的一個思想。通過這思想，外交部指出了應用中國特式社會共產主義的習近平模式詮釋於中英聯合聲明會產生的問題，以及這問題與物理常識之間的矛盾。在這思想裏，由於先前發生事件的隨機性質，中英聯合聲明會處於過時無效與仍然生效的疊加態。

根據去相干理論，中英聯合聲明不可能永遠處於過時無效與仍然生效的疊加態，由於中國單方面的影響，很快地會產生去相干效應，中英聯合聲明改而處於過時無效或仍然生效的狀態，因此，一般而言，絕對無法觀察到這過時無效與仍然生效的疊加態。至今為止，中國外交部只能精心製備情況使其處於過時無效或仍然生效的狀態。

雖然這是個思想實驗，類似原理已被研究與運用在實際應用領域。視乎情況哪一種對中國有利的方向去的詮釋問題時，中國就能使任何國際條約由過時無效與仍然生效的疊加態 使其 處於過時無效或仍然生效的實際狀態，這思想實驗也時常會被特別指出為中國邏輯(又稱支那賤畜邏輯)，是中國邏輯學重要的基礎。